如果克羅地亞拎冠軍 卡連歷有冇份攞牌

冇真係柒到仆街

佢咁厚面皮拎？